其實係咪有人天滅緊澳門？

其實係咪有人天滅緊澳門？

天滅又咩人呀

美帝 氣候兵器